[黑店 - 山下會社] 比錢後收唔到波衫

是咁的
本人是猁
咁前幾排見到fb有人介紹 山下會社

因為佢地有門路揾舊波衫，仲要係有紀念價值果隻
所以就幫襯佢地買

好可惜轉帳後久久都未收到波衫
次次問都係話下星期

最近呢幾日真情已讀不回

其實係fb 波衫群組甚至係本身果個page已群情洶湧
有啲師兄收到對方所發嘅tracking number
但點知係流料

到咗今年，我只會怪自己on99亂咁網購
睇嚟我啲錢都係凍過水了

Push！

點解唔報警

啲猁迷真係柒，用下個腦都知邊度會有咁多復古波衫賣…

幫推
佢地FB勁多人留言
有個人仲要入左$7970